別了，板燒雞腿包！

巴打：「之前就係覺得貴 食開2x蚊餐 點知 我最後一次食佢會係前5個月嘅事 ⋯⋯唔怪得知最近咁多優惠券 早知食番幾次板雞啦！」

再見

我唔捨得你呀！！你可唔可以唔好走！比我咬多啖